［你問我答］教畜

教過小學中學

見過好多醜惡搞笑同窩心事

停課無聊想同大家分享

自己推一下

食咗幾多同事同學生？

食過一個中女同事
俾左綠帽佢條帶
真係唔好意思

不過其實自己有啲沉船
好彩嗰陣仲係代課半工讀
而家斷晒尾冇聯絡

其實如果做老師中女
冇另一半
真係夜晚會寂寞空虛同埋凍

學生就真係冇啦
點夠膽
不過但係老實講真係冇乜幻想
可能自己都算係正常人
有正常性生活
有啲好毒嘅同事可能會經常幻想

大把明爭暗鬥 結黨營私 是非小人八婆

利申：都係中、小都教過既教畜 唔係代課

屌
今年俾人擺咗上枱
本身唔想上
想做個迷途小書僮
點知無啦啦講分配工作嗰陣升咗我做panel
根本就係上面唔鍾意我依家呢個panel
隊埋我上去頂住佢
屌而家我左右做人難
最撚慘係嚟緊學校啲工程我要跟

停課期間係咪多嘢做個平時？
覺得自己份工係咪overpaid?

最醜惡同最窩心有咩?
諗返一個中學老師鬧我地全班廢 (非精英班) 嗰時真係好hurt
而家覺得冇即時屌7佢真係on9

坦白講唔同科都有唔同嘅情況
中英數嗰啲咪好撚慘囉
本身喺堂上面可以同班學生做卷作文
依家要叫佢哋喺屋企自己做完交返俾你
收得齊一半已經好好
所以中英數嗰啲會做多咗嘢

但係其他科例如體育啊音樂嗰啲咪少咗囉
但係變相就要拍返啲高質素嘅教學影片
其實又唔會話多咗又或者少咗好多

絕對唔覺得overpaid
真心講一句我都要讀好撚多書先做到老師
屌你我讀咁多書都係想改變生活
其實係出面個社會underpaid

最撚醜惡
同事A本身聽日要帶隊出去比賽
同事B就一直唔鍾意同事A
但係同事B就職位高啲
所以好多時候啲重要消息都係由佢發放俾A

話說呢比賽前一晚就落超大雨
搞到個比賽場地改喺第二度
同事B就知咗啦嗰陣都夜晚10點幾11點
正常同事B就有責任即刻搵到同事A講聲
等佢聽日唔會帶學生去錯地方
因為兩個地方差好遠
呢啲時候梗係打電話直接講啦

仆佢個街同事B夜晚四點幾
先send個email俾同事A
屌你搞到我同事A去錯

結果兩個人比老細屌到仆街
但係同事B仲要屌同事A唔撚睇訊息
痴撚線

仲有大撚把醜惡野，有人問起再講

最窩心嘅係我個仆街老細知我成日發夢
而且發夢仲要發得好前
有一次俾佢見認到我
佢第二日叫我入房
同我講

小心啲你要清楚明白自己有幾多野會輸
但係我作為老細如果你有事我會盡全力幫你救你
加油

另外就係啲學生有時都幾窩心嘅
有一次斷咗隻腳入醫院
好返返工第一日
搞咗個welcome back party俾我

你有被知會算好
我有年轉新公司 8月有人打黎問我做咩唔開panel會
我無啦啦做左panel 仲要遲開會

SGM